政府實打飛機話安心出殯使用率上升

點先可以令佢連飛機都冇得打？
就係要令使用率下跌
咁即係而家要連黃屍都用埋
然後瘋狂「掃code」
隔一排就一齊delete晒
大家點睇

又話非感染者唔會上傳數據
如果冇上傳數據，咁點解會知使用率上升？
Download數唔等於有使用

點解我唔明你嗡乜?

點會唔上傳
個政府都冇晒誠信